好心你班撚樣唔好再叫人散啦

當初口號係咩呀

不撤不散

到依家政府一樣訴求都未有回應

被捕人士越黎越多

散乜撚野

就算走你咪自己走囉

唔好帶風向啦

香港再靠咁既示威模式

遲早玩撚完

人數係最大既武器

多就安全

人多亂起上黎點撤呀？

知唔知咩叫遊擊

鬼?

講到口臭

不死守形式

人心不撤 不等於人身不撤

唔夠人就散我認同
有一定危險
但咁撚多人係到同我講散
真係出黎遊下就算？
可能我比較偏激
但有板你睇

兄弟爬山
各自努力

我只係一個香港人
發夢71 又好
上環都好
都要開會討論去留
而次次都走
日頭受到和理非限制
夜晚又要撤退be water?
講我知點贏

我知
但我地絕對唔係打緊遊擊
今日又有幾位義士被捕
到頭來換到既係啲咩？

唔係想分化
但有冇巴打話我知可以點

我嘅睇法係，持續地制造聲音比社會，制造壓力比政府。
所以要出擊，也要撒退。
唔撒退，劑camping係冇用。
5年前camp足79日啦~

順便睇下

認同請正評推一下

認同要撤退
但唔會咁容易

的確係~ 不過點撒就留返比前線諗了~
雖然我記得睇過個三國, 孔明死左, 要呃司馬 黎退兵, 係要故佈疑陣, 慢慢退之餘, 營寨入面煮飯而留低的痕跡係冇減少, 令司馬 以為退兵係誘敵之計.

要有類次的思維先退得乾淨利落, 避免狗狗次次拎尾彩週圍拉人.
但係前線戀戰亦係硬傷~

唔走的話你想點?
佔領元朗嗎?
好似冇咩意義